水樹奈奈在廣播中:難道你們覺得我是個 36 歲錯過婚期的單身 OL 嗎？

春炮在本月的 22 號將進行每月一次的直播，之前文春已經預告這次的直播中將爆料一名大手聲優的戀愛信息，和 7 月有關，又挑在了《魔法少女奈葉》新作劇場版上映的同一天舉辦直播，所以水樹奈奈現在是被重點懷疑的被爆料聲優，與偶像被爆料戀愛、結婚粉絲哀嚎不太一樣，對於邁入 30 歲的女聲優的個人感情、婚姻問題，現在的聲優粉絲還是挺寬容的，反而是對聲優戀愛結婚喜聞樂見。

而女聲優對於單身這事偶爾也會當個自虐梗，水樹奈奈在 6 月 26 日的廣播中就吐槽難道你們覺得我是個 36 歲錯過婚期的單身 OL 嗎？‍

在 6 月 26 日 Tokyo FM 的「水樹奈奈的 M 的世界」廣播節目中，水樹奈奈主要談了自己給新版的《黑色推銷員》動畫最終話配音的事情，在新版《黑色推銷員》的最終話中，水樹奈奈為一個喜歡海外旅行的單身 OL 配音，水樹奈奈在廣播中介紹這個角色不是單單的對海外旅行有興趣，其實她想的是在海外旅行的時候在日本國內不受歡迎的女生，在海外作為日本女性會大受歡迎，這樣就可以找個外國大帥哥作為自己的男朋友，向看不起自己的同事炫耀一番，因此才喜歡海外旅行。

而水樹奈奈吐槽在看見這個角色的設定時，就想這動畫選自己為這個角色配音，難道是覺得自己和這個角色設定有部分重疊嗎？難道我在別人眼中看上去是個 36 歲錯過婚期，想要找海外男友有著海外旅行興趣的單身 OL 嗎？不過水樹奈奈表示雖然自己對這個工作心情有點複雜，但是能為小時候自己就看過的《黑色推銷員》的動畫配音還是很開心的。

而在這期廣播節目中，水樹奈奈還模仿喪黑福造回答觀眾的煩惱。

有觀眾問「如何與同居中的馬子的妹妹相處？」

水樹奈奈「莫非你是想要對小姨子做些什麼？想要在小姨子面前好好打扮自己？是不是有這種邪惡的想法？哦呵呵呵呵呵」
‍
‍

‍
有觀眾問「前男友經常在 Line 上聯繫我，該怎麼辦」

水樹奈奈「莫非你對自己還被前男友喜歡而喜滋滋？自己被喜歡就喜滋滋，前男友不聯繫你就覺得寂寞？」